連登符號永遠都贏emoji

Emoji撚 5p撚
死返去你地既火星
連登符號必勝

(・_・;)
(っ´ω`c)
╮(╯﹏╰）╭